[暴徒累事?] 銅鑼灣1個月內執左2間翠華

你班暴徒搞到大陸人無得食翠華真係好可恥

元朗都汁左間

仲要係b仔隔離 b仔汁左到佢

咁撚7貴

定價太貴

執完仲有兩間咁近

又貴又難食，憑咩？

告示都無寫原因
你自己玩標題黨 又玩作內容
其實係唔係低能？

之前有食開佢啲早餐
早排冇左條腸同豬仔包
即刻冇再去食

關咩事呀，租金是香港行商的最大敵人，加上黑警黑社會橫行香港人邊有心情消費呢

又貴又難食 執柒哂佢吧啦

翠華真係唔關事

佢早幾年上市cap水
專登開咁多幾間做大條數咋

合約完左 唔關事

但應該無錢cap先執?

執撚晒啲垃圾鋪佢

汁柒左佢啦

wfc

又細份又貴D包又硬

翠華盈利大減九成 管理層承認過往擴展過快 主席重申無意賣盤
...
班柒頭自己經營不善姐

個餐牌十世都唔轉 全部野飲唔跟餐 十幾廿蚊杯 快餐得一款 抵撚死快啲執晒佢

wfc，人哋做支那狗生意

一早要執啦，又貴又難食

應該只係完租約期，又唔想繼續挨貴租而唔做

如果有去過澳門，翠華賺大陸人錢賺到笑

罷食垃圾 人人有責

罷食 罷買 在長期抗爭中是非常重要
唔該各位手足由慢慢戒食金拱門開始 直至完全唔食
唔好同我講好難戒
連咁簡單既堅持都做唔到
就唔好話想光復香港
當你作為消費者 將金錢以投票方式支持紅企
你已經幫緊敵人助攻緊 唔該醒醒

今日仲見到好多2x歲左右既人去食卜野家
真係屌左出黎

翠華真係好撚難食
屌你試過個魚蛋河個湯淡到清水咁 (聽聞湯底係用粉開，嗰次應該無落湯粉)

執咪執 間嘢又貴又難食
講到遊行累事咁 咪撚做標題黨啦

唔係粉 係漿開
唔知有無改
不過呢間野 唔食都罷
銅鑼灣又唔係無好西食

啲野咁撚難食.....

計我話最衰都係佔中

景隆街都執笠！咁又係，咁串！
不過佢都捱左好多年

屌前後街各一間，抵執架wor

好應該執啦

謝斐道呢間好似開左好撚柒耐....10幾年前返學好似食過

本身香港唔需要咁多翠華，藥房，做咩要香港開咁多去迎合大陸人？
少D呢種大多數顧客係大陸人既店鋪對香港人係好事

又貴又唔好食

翠華香港人食嫁咩？又難食又貴

間野D數不嬲都唔係好掂

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

又貴又難食
地方又污糟
侍應大陸喱多態度又差

標題撚

尋日駱克道間翠華爆晒
3分2嘅客都係著黑衫
平日下晝去同一間可以得唔夠10枱客
根本係之前為咗做數開得太多

佢盤數一直都唔係好靚

佢自己個business model不嬲柒開
好似佢每做一單圍埋賺一蚊都冇

應該真係關我地事
佢地主要做大陸遊客生意

黑衫咁無骨氣

抵啦淨係做遊客生意
下次要d藥房金鋪

比D IBANK呃鳩佢擴張上市姐
怪自己ON9

原本靠支那人
宜家支那人少咗，又唔會局限響依啲名店，仲唔收皮咩